有冇人覺得小斌女mtr個廣告好正？？

靚仔已足夠，利申: 睇樣唔睇body

屌

咩黎

痴線